話說啱先我去食譚仔

：我
👩：譚仔阿姐

譚仔阿姐：可唔可以問你個問題
我：?
譚仔阿姐：點解你咁靚仔既
我：😳

有冇加料比你

7.5/10

加左武漢肺炎

樓主on9 F已C